Markdowns

# Titol h1
## Titol h2
### Titol h3

Text

*Text amb italic*

**Text amb nagreta**

***Text italic negreta***

[Web iam](http://iam.cat)

Quotes

>Això es una cita amb text

>Això es la segona linea de la cita

>Aixo es la tercera **linea amb negreta** de la cita

#Paràgraf nou#
asdasdasd
